止暴制亂？以暴制亂？

[鳩噏] 中聯辦777成日都話止暴制亂，其實潛台詞係以暴制亂，所以黑竟搵埋黑社會福建幫見人就打打到爆曬缸

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士